'\" t
.\"     Title: \fBkcookiejar5\fR
.\"    Author: Waldo Bastian <bastian@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 31 липня 2015 року
.\"    Manual: Інструкція користувача kcookiejar5
.\"    Source: Frameworks 5.13
.\"  Language: Ukrainian
.\"
.TH "\fBkcookiejar5\fR" "8" "31 липня 2015 року" "Frameworks 5.13" "Інструкція користувача kcookie"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "НАЗВА"
kcookiejar5 \- Інтерфейс командного рядка до фонової служби роботи з куками HTTP KDE\&.

.SH "КОРОТКИЙ ОПИС"


.HP \w'\fBkcookiejar5\fR\ 'u
\fBkcookiejar5\fR  [\-h,\ \-\-help]  [\-v,\ \-\-version]  [\-\-shutdown]  [\-\-remove\fI\ домен\fR]  [\-\-remove\-all]  [\-\-reload\-config] 


.SH "ОПИС"


.PP
\fBkcookiejar5\fR
\(em інтерфейс командного рядка для керування сховищем кук HTTP, яке використовується у KDE, служба D\-Bus для зберігання отримання та очищення кук\&.


.SH "ПАРАМЕТРИ"





.PP
\fB\-h\fR\fB\-\-help\fR
.RS 4



Показати довідку щодо параметрів\&.

.RE
.PP
\fB\-v\fR\fB\-\-version\fR
.RS 4



Показати інформацію про версію

.RE
.PP
\fB\-\-shutdown\fR
.RS 4



Завершити роботу сховища кук і служби D\-BUS\&.

.RE
.PP
\fB\-\-remove\fR \fIдомен\fR
.RS 4



Вилучити куки для
\fIдомену\fR
зі сховища кук\&.

.RE

.PP
\fB\-\-remove\-all\fR
.RS 4



Вилучити всі куки зі сховища\&.

.RE
.PP
\fB\-\-reaload\-config\fR
.RS 4



Перезавантажити файл налаштувань\&.

.RE




.SH "ВИКОРИСТАННЯ"

.PP
\fBkcookiejar5\fR
\(em засіб для доступу з командного рядка до модуля kded, який керує куками у
\fBKonqueror\fR
та інших програмах KDE\&.
.PP
Якщо програму запущено без додаткових параметрів, вона завантажує модуль kded, який забезпечує роботу інтерфейсу D\-Bus, призначеного для зберігання кук\&.
.PP
Якщо
\fBkcookiejar5\fR
запущено з певними параметрами, ця програма виконує додаткові дії зі сховищем кук, яке вона надає у розпорядження програм, зокрема, може вилучати куки з певного
\fIдомену\fR\&.



.SH "ПРОЧИТАЙТЕ ТАКОЖ"

.PP
\fIkf5options\fR(7),
\fIqt5options\fR(7)


.SH "ВАДИ"

.PP
Для сповіщення про вади скористайтеся адресою
\m[blue]\fBсистемою стеження за вадами KDE\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2\&.


.SH "АВТОРИ"
.PP
\fBWaldo Bastian\fR <\&bastian@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Автор.
.RE
.PP
\fBDawit Alemayehu\fR <\&adawit@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Автор.
.RE
.SH "ПРИМІТКИ"
.IP " 1." 4
системою стеження за вадами KDE
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
